如果呢個時候咁多位區議員手足攪個抗疫平台……

大家夾埋攪個聯合發佈
請下醫生講社區防疫資訊
一齊幫街坊訂口罩之類之類
建構抗疫圈
咁睇班大家最後信邊面揀邊面
點睇?

拉分

支持

推

民間政府

籌備影子政府取代港共

又唔係諗住做咩
只不過覺得民間既資訊一定係最快